# ToDo

[ ] 2023 wurde die erste KeyNote wegen Absage kurzfristig geändert, die Website_URL blieb gleich, Inhalt komplett anders. Vorangehende Keynote bereits in WD eingetragen. InternetArchive zeigt alte Version, wie damit genau umgehen?`WD-Datenmodell? https://openbiblio.social/deck/@vbib/111493494920282561 https://www.wikidata.org/wiki/Q123385700
